屌你老母？米基爾呢條撚樣仲係33歲？！

米基爾加盟史篤城
佢個名起碼聽咗15年

車仔名宿

英格蘭＋曼聯新星連加特

#3

其實佢underrated

麻哥好波！

垃圾

廢到

牙度幾歲
聽左30年仲係神童

同你一樣尼哥

好懷念佢喺曼聯嘅每一秒

爾仔同你有仇?你要叫佢撚樣

曼聯名宿

仲後生過蓋青 蓋青都48 做得佢老豆

世清盃銀球獎，僅次美斯

A0狗唔想多個兄弟

BoA聽左20年都係33歲

何仔幾歲

車狗又浪費左一個好球員

51 佢大蓋少少 真人光頭呀叔

殘體？屌你老味潮州佬

尼日利亞球王

賤種賓唔覆？

個樣好似仲後生過車仔果期

上左熱門

逆齡生長

音樂比利都聽左好多年，今年做埋意假神射手

fm妖人，球王級

佢算係尼日利亞歷史top 3

好靚仔

top1同2係邊個?

2和b, moses, mikel ?

1. John
2. Obi
3. Mikel

只係鍾意係曼聯個陣既米基爾

支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

唔算多

中間邊位

癲左？

点

艾辛勁啲定佢勁

艾辛進攻勁過佢

當年大名鼎鼎嘅
黑拖舟

kagawa幾碎

J左

屌 勁到

啲護波

宜家真痴線

乜

秒左你
賓兄

兩叔侄

moses條廢柴就收皮啦

boa關您能事

以前係咪叫開 奧比米基

cap左比銘爺

moses 1英超>>>2&b

18碎出道米岩岩巧囉

秒左2&v